［尋人］929被捕義士唔該入一入黎，你朋友琴日等你成日都等唔到你好擔心

閪仔華你去左邊
快啲聯絡我地
求幫推

推

咩事？

佢手機被沒收後冇我地聯絡方法
929失蹤後電視見到佢被捕
幫佢報左星火但完全唔知佢依加點

傻仔華見字請聯絡豬肉果

求幫推

推呀